Niet meer dan vijf paar kon worden verzameld; maar de zeldzaamheid en de onverwachtheid van het maakte het heel heerlijk, en ze merkte dat ze goed bij elkaar paste in een (Partner) Ze waren een paar waard om te bekijken.
Twee dansen, helaas, waren alles wat zou kunnen worden toegestaan.
Het was 1975.. laat worden en Miss Bates wilde graag naar huis, naar haar moeder Rekening Na een aantal pogingen kan het daarom worden toegestaan ​​opnieuw te beginnen, zij waren verplicht om mevrouw Weston te bedanken, er bedroefd uitzien en hebben gedaan.
"Misschien is het ook goed", zei Frank Churchill, terwijl hij Emma bijwoonde haar rijtuig.
'Ik heb het Miss Fairfax moeten vragen, en haar lome dansen zou niet akkoord zijn gegaan met mij, na de jouwe. "
